%@metapost:4gestionexo31.mp
Voici un graphique qui donne la hauteur d'eau relevée dans le port des
Sables-d'Olonne (Vendée) entre 0~h et 12~h le 25 Août 2008.
\[\includegraphics{4gestionexo31-1}\]
\begin{myenumerate}
  \item Quelle a été la hauteur d'eau relevée la plus élevée dans le
    port ? \`A quelle heure ?
  \item Quelle a été la hauteur d'eau relevée la plus basse dans le
    port ? \`A quelle heure ?
  \item Détermine la moyenne des hauteurs d'eau relevées ce jour là.
\end{myenumerate}